到底空手道廢D定係柔道廢D

空手道廢D
柔道廢D
利申：兩樣都唔識但有腹肌

泳春 葉問

等睇大師兄張圖

斷水流

睇下你樓上先 人地快你11秒呀

極真勁 wow

運動個隻唔講
話明運動邊到勁

Leon

睇到張圖就得了

中國古拳法最勁

聖誕柔道勁啲

羅莽 羅莽

呢個係黎明

林國斌係唱歌

林盛斌係武打演員

柔道可以話係日本最實用既武術

中國古拳法學到唔湯唔水都屌打柔道
但係要特訓一個月先險勝空手道

你話呢

你當加藤門鷹爪功冇到

貨車訓練大法

擂台上單挑就柔術最強，實戰應該係柔道同摔跤果類野最好打

柔道有散打

空手道淨係識起飛腳

空手道起飛腳 你識唔識㗎

上面個個都話柔道淨係識撻人

一般空手道仲係踢腿多 高分

除非係真係學過中國功夫果啲流派

所以叫唐手 但係比賽果啲無晒